(MLA) 因講了出來

因講了出來
便會失去吸引力
失去機會被愛
因講了出來
便會失去所有
想像中的可愛

寧願永遠 永遠停留在
沒太多往來
不在時間上慷慨
寧願永遠 永遠停留在
想像之內
免去細節的傷害

就這樣 在午夜
在馬路 在網上
在購物 在腦內
就這樣愛
就這樣 在被內
在散步 在午睡
在吃飯 在發夢
就這樣愛
(和你去發展愛)

Kelly

保持三兩日嘅message
報告睇過嘅電影
交換一兩句影評
間中一張食物照
好睇嘅副刊link
你有冇去過淺水灣呢間露台餐廳？
我喺日本嘅和歌展覽
見到啲好短好脆弱嘅古詩
例如有首係：
「只因你說了一句『馬上就來』」
「我在九月漫長的夜晚苦苦等待」
「等到清晨月影浮出天外」
又例如
「本來只有千年之齡的松樹」
「今天被你的手一掂」
「想必長活萬年」
離開展覽前
我都喺留言簿寫咗首
「不敢看到美好的詩句」
「怕用手機影低時」
「被保安捉去」